有冇中醫識醫腎虧？？？

我要啲真係斷症準同有經驗

你自己都斷左症做腎虧啦,仲洗咩人地幫你斷

有預感班戒J撚好快入黎

咁我講得唔好囉 係要用藥準

搵人貼J圖

唔該

有冇介紹